有冇人仲未CUT到有線?

兩個月前完約到而家都未CUT到，每朝打幾次hotline都係聽音樂，跟住返工又唔得閒，放假佢地又放假，上個月的起心肝上網填佢地張野再fax過去又冇反應，又話之前斬完人易cut左既，點解我都係咁難cut

上有線客戶服務個網有得直接cut 過幾日就有封信寄黎確認

其實咩人先會用有線...又慢又易斷線又難cut
用smt / hgc好過 平又快

我由以前10M+50M到而家130M總共用左有線有15年,速度ok好少斷線 ,而家好易cut...

我就係諗住轉去hgc呀 69蚊100m平到賴
但而家cut唔到轉條毛呀